啱啱開始睇Eva 應該抱咩心態去睇？

睇到R撚晒頭

放心
如果有人話佢睇第一次就明晒
佢一係IQ>160
一係講大話

我希望佢可以解釋下

冇咩心態
忍住唔好打鳩男主

抱住 機械人 打怪獸 既心態先

睇完 再用 睇聖誕既 心態睇

再 上youtube 搵解說

睇聖經

一開波真係睇到好撚嬲 好似睇緊未來日記咁

youtube搵解說就明大半
利申冇睇新劇場版

其實主線係男主的內心世界
其他嘢都係配菜

我初初以為好似高達咁 睇睇下覺得唔對路就上網睇維基 先知原來套嘢咁撚深奧

認真？

忍住唔好插渚薰屎眼

睇明日香既心態

垃圾偽意識流，睇完就算，唔駛深究

劇場版唔係都關事咩

一個兒子插入到媽媽體內,
與媽媽合而為一, 從而毀滅世界的故事

千其唔好TV 版, 新版當同樣野，完全平衡世界。真希波本身TV版已經無

睇左解說真係明左好多

不過個故事除左睇機械人之外 其中最中心係講每個人既內心世界 當然故事都包括左D宗教意味既內容

小學首播果時個老師話依套係大人既卡通片 果時唔明 只係識睇初號機好型之類 大個再睇返就明左當日老師既意思

冇咩好解釋
成套野個主線就係圍繞住真嗣既心境
eva同使徒都係陪襯

個世界觀簡單啲講
好耐好耐之前有兩隻外星人黎到地球
一隻亞當整使徒,一隻莉莉絲整人類
有班能樣科學家做實驗整到地球水浸
啲使徒又瞓醒哂,啲使徒去搵莉莉絲就會世界末日

咁eva又係咩嚟 要駕駛員 但又好似有生命咁

...？

發現 其實講得無錯

簡單黎講eva係使徒既複製人,用黎對抗使徒用
其實唔洗咁深究當係世界系作品睇就ok

毒撚對女主打飛機但比女主本人發現
惱羞成怒引致世界末日

每次睇eva post真係好正

表面：打怪獸，J女角
裡面：救弱小心靈
甜品：上網睇盲反

新版不評論

無發現，昏迷緊。
仲記得果幕係去朋友屋企睇，佢阿爸阿媽一齊睇。一去到果個位
我& 朋友：
朋友阿爸：
朋友阿媽：
朋友阿媽起身好似想關電視，但轉左第二幕就坐返低。

有呀
佢講咗句真嘔心呀嘛 唔係咩

睇過三套劇場版 r哂頭
一大堆聽唔明嘅term 咩李波 咩補完計劃
但呢啲term佢一開始都冇解釋過

講一班母控父控既故事

睇個時心情同你一樣 我都係前幾日先一次過補完動畫同所有劇場版 當住睇下初號機好型同聽下真𠻸崩潰大叫睇哂佢 之後直接上網揾解說就會明翻好多

唔係，明日香一路都暈緊。「好嘔心」果句好似最尾最尾真嗣想鍊死佢但收手，明日香講呢句。

一班有自殺傾向既廢老揾全人類陪葬既計劃

佢講咩你就睇,唔好諗佢

明唒
我睇のんのん都唔夠膽話自己明唒

作者諗左20年都未諗到點完 你鐘意點解釋就點解釋

睇戰鬥囉
佢背後有咩大道理唔使深究

我明哂 因為我睇完分析先去睇

我覺得係講緊青少年嘅心態 仲有少少勵志成份
劇場版就唔知了

少見黎蛇認真唔玩膠一面

我一路都懷疑緊官方將解說果啲設定搬返落去新劇場版

破出之前，我睇過有同人漫畫劇情好似破嘅尾段

因為未來日記係抄eva

其實毋須過分解讀 佢個ending就係笑鳩啲毒撚啲escapism 叫人唔好再逃避現實
同埋其實睇到後期你會覺得點解畫風突變係因為佢冇再跟原劇本 記得睇唔知邊到wiki睇過

個人認為其實eva真正有魅力嘅地方唔係佢啲故弄玄虛情節 反而係佢呢部野對孤獨嘅描寫 三個主角 美里小姐 司令 全部都好撚孤獨 簡單黎講「孤獨」係貫穿成個故事嘅中心思想 庵野對呢個概念嘅描寫嘅細緻度 實在令我拍案叫絕 只不過係TV版個on9 ending蓋過晒所以好多人都睇唔到 建議一定要睇埋舊劇場版

當然綾波麗都好有魅力

抱咩心態去睇？
睇到R撚晒頭
你咪答咗自己
個個都係咁

靜啦

哦咩嗲多 先字冠

我不嬲都好認真

其實唔過份解讀套野好易明
佢係有講人類嘅心理問題但係冇某部份人講到咁艱深
記住睇埋舊劇場版

睇解說之前我睇幾次都睇唔明 白之月、黑之月、Lilith係人類祖先、NERV想利用人類補完畫計將人類帶返黑之月打包走

人類補完計劃

打錯咗，唔係NERV，係SEELE先啱
NERV只係執行

男主好可愛

代入隱青角度睇一流

我就抱住睇高達嘅心情入去睇

然後先感受到之後嘅衝擊

代入一個青春期男仔
有個好黑人憎既老豆
但又被女包圍住
真相原來係戀團情意結
每日都好想打飛機好想扑野既心態去睇

新版其他光明好多

人類補姦計劃

舊劇埸版真心為你好神
新劇埸版仲未出哂, 唔睇都得

打住J睇劇場版

依幾日放假，重追一次Eva

Tv1-24 + 舊劇場 + 序 + 破

skip左tv版25-26，因為細個睇太嘔血。舊劇場第一次睇，再睇埋解說，終於明個故事講乜

但睇睇下有點唔明，究竟係使徒揾到Adam定莉莉絲會爆炸 Tv版薰見到係莉莉絲係驚訝，以為係Adam，新劇就話係莉莉絲

同埋使徒想引發第三次爆炸原因係咩？想自己消失？想人類消失？

最後想講講新劇場版，主角們突然人性大爆發…個個咁撚有愛…變晒唔同人咁…或者可以講係新劇場加速左佢哋情感既進化，特別係2號零，Tv版都見到佢慢慢人性化，只係新劇場再展現未來般既零會進化到點

但明日香係Tv版點進化都唔似會去煮飯俾人食由頭到尾都係寂寞既原因，令自己變到有病態般既自尊心，但同男主一樣，心靈都係極度脆弱，幾時有做過會為人設想雖然好多人話明日香係傲嬌既始祖，但Tv版既明日香同現今傲嬌又不盡相同

利申：純個人見解，不喜勿插

我又係啱啱先第一次追

係咪好似共濟會光明會咁囉

動畫界既王家衛

應該話動漫界既東邪西毒咁

原來真嗣是一個自閉症兒童，EVA的出現及二者的經歷，所有事都只是真嗣自己的幻想

建議睇到舊劇場版記得飲住芬達橙汁睇

叮噹結局？

第一次睇舊劇場版以為開錯左H動黎睇

剛剛準備由頭煲一次
留毛

人類補完計劃係指人類回到本體嘅過程。計劃係透過中和AT力場，去令所有人類之間無法互相隔離，能夠消去所有孤獨。

喪心病狂碇源堂

抱住十幾歲時果種中二病心態睇會有共嗚好多

做好晒睇tv版都唔會明佢講乜既心理準備

睇TV版邊有可能明哂